如果有得比你轉姓...你想姓__?

我先姓:趙
覺得姓趙好勇猛

姬姓

改姓柒，名頭皮。

荀
好撚型

端木 型到

壤駟

愛新覺羅

交

想姓藍

吾

死
叫肥仔

利申：瘦

唔洗如果，嫁畀自己鐘意嘅人咪得

幸

孔

Al Thani
改姓就梗係改個有着數㗎啦

trump

性石

凌

姓侵

龍

你老母

想轉性多d

姓Null
所有軟件入唔到我個姓

姓神

西門

加多句 英文係Simon
當我想叫西門吹雪
英文係Simon Ceoi Syut
當我改左個英文名叫Simon
咁我就叫Simon Simon

姓慕容
有fd呢個姓 好撚型

軒轅

公子?

霍，一值覺得男人姓霍好撚型

姓施

施主

荀果

姓葵
同我bb同姓

顧 女仔姓顧好溫柔

神谷
神志那
立花

奴

奴隸 奴才 奴僕 奴婢

司徒 司馬 宇文 卜 軒轅 侯 呂
呢堆 武俠小說啲大家大姓

it狗

慕容，因為真係好無用…………

霍去病

姓愛

白

姓賴
吹咩 我就係姓賴

木下
木下___ 騏

姓巴 名麻美

育
病

貝

魯納婁於古母遮熟多吐母苦啊德補啊喜

屌

上官

Ossas

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Osas

我都覺

好柒

石川

白

人屠之後

令狐

Carry唔到

先前曾有一名英國少年為了省錢，坐飛機繞遠路回家。現在美國一名男子為了能免費度假，甚至放出省錢大招，就是「改名字」。這名男子稱自從他將姓氏改為「Null」之後，在7間不同的旅館免費住了7晚，他還免費租了汽車。

24歲的Raven Felix Null來自美國，他說他成年之後就將姓氏改為「Null」這個單詞，它與許多電腦程式不相容，因此許多系統不會將他當做一個人來看待。

這種程式設計錯誤意味著，當一位員工將Null這個單詞當做姓氏輸入IT系統之後，該系統會將這個單詞識別為「資料空缺」，並拒絕驗證它。這種IT小故障常常使得Raven不必為他買的東西付錢。也因此，他可以免費在多間旅館住宿，可以一分錢不花租2輛汽車，甚至還能躲掉昂貴的牙齒治療費用。

這位IT經理以用戶名koalahumper在Reddit發帖子揭露了他的這個把戲，並說：由於「姓氏欄不能為空」這個規定，他已經占到了不少便宜。給他登錄資訊的人只能稍後再弄，但其實他們之後沒有也無法登錄他的資訊。”

如果Raven遇到那種一定要當面登錄資訊的員工，那麼他會以控告對方歧視來威脅他們，這些人通常只好先把麻煩的故障丟到一邊，或者稍後再解決問題。而在通常情況下，對方會忘記這個問題，或者放棄解決這個問題。

他表示：「我通常會指控他們欺壓我，並威脅要因他們歧視我的名字而採取法律手段。這時值班的經理通常會給我想要的東西，並隨後再登錄資訊，如今的人非常害怕公關問題。」

其實他從來沒有因為這而起訴任何人，他知道問題在哪裡，也知道這個問題必須得到解決，他也知道自己是個混蛋。不論如何，如果有人不懼怕他的起訴並堅持要當面登錄資訊，那麼他可能會恭喜他們，並告訴他們他已經敲了很多人的竹槓，也許隨後他還會給他們買一罐啤酒。”

Raven說為了繼續讓某些公司給他免費贈品，他尚未改掉自己的名字。他與父母疏遠之後，就改掉了自己的姓氏。因為「null」這個單詞意味著無效無價值，他說：「它意味著什麼都沒有，意味著我與我的家人沒有任何關係了。」

當然新姓氏並不總是能給Raven帶來好運，他在銀行註冊帳戶的時候遇到了很多問題。專家則表示，這種方案確實行得通，因為在電腦語言中，「null」意味著無效。

同我用戶名一樣 蓬萊山

令狐

唔想改

性愛

改姓靚，叫女

姓無能

從此，香港好多人同姓巴打們

呂

梁 男朋友姓梁

令狐好難改名
笑傲江湖令狐沖幾好聽

上官、諸葛
好型棍

屌
我真係姓賴

真

我要姓段 因為姼

皇甫

嫁畀自己鐘意嘅姓

雙字姓

姓九鬼

慕容

其實而家個姓都ok
不過姓 石 好似好好聽

最想係改名其實

霽
好撚型

性膠

龘